tabula.info
copyright 2009-2020 Christian Bienmueller

en:
    This program is free software: you can redistribute it and/or modify
    it under the terms of the GNU General Public License as published by
    the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
    (at your option) any later version.

    This program is distributed in the hope that it will be useful, 
    but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
    MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
    GNU General Public License for more details.

    You should have received a copy of the GNU General Public License
    along with this program in gpl.txt. 
    If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.

de:
    Dieses Programm ist freie Software. Sie können es unter den 
    Bedingungen der GNU General Public License, wie von der 
    Free Software Foundation veröffentlicht, weitergeben und/oder 
    modifizieren, entweder gemäß Version 3 der Lizenz oder
    (nach Ihrer Wahl) jeder späteren Version.

    Die Veröffentlichung dieses Programms erfolgt in der Hoffnung, dass
    es Ihnen von Nutzen sein wird, aber OHNE IRGENDEINE GARANTIE, 
    sogar ohne die implizite Garantie der MARKTREIFE oder 
    der VERWENDBARKEIT FÜR EINEN BESTIMMTEN ZWECK. 
    Details finden Sie in der GNU General Public License.

    Sie sollten ein Exemplar der GNU General Public License zusammen 
    mit diesem Programm in der Datei gpl.txt erhalten haben. 
    Falls nicht, siehe <http://www.gnu.org/licenses/>.
    
    Für eine inoffizielle deutsche Übersetzung der gpl siehe
    http://www.gnu.de/documents/gpl.de.html
